聽日i大揀科 有乜科好介紹

求好介紹 要hea 但又要拎高grade

CAD drawing

IELTS

屌你老母

認真問

電機有女神，出入一班人跟住🌝

屌

講堅呀，每次見到佢都覺得有仙氣

算啦，間中有啲danso甩波睇已經唔錯。

我要科啊 唔係要女啊 聽日會唔會死ser

mechanical engineering

中醫 調酒 fitness
比較有趣嘅科係伏？

呢啲好似係伏

咁揀咩好